有咩慘得過 舌根生飛滋

吞一啖口水就痛一下

有咩慘得過 舌根生飛滋
是否得驚訝 講不出說話
吞一啖口水 我就痛一下
沒錯我是說 你想分手嗎
利申: 有番教會

直情係教宗級別